[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6281)

垃圾車輸未?

宜家問多次 邊個tg名叫TSMMM

樓主幫pin thanks

慢

冇1000?

班福特傷左？

問左幾個post
佢做咩

車路士肯2.5b未 想點

麥卡倫應該仲勁過洛迪高

擺明做俾我

車 3-0 ok?

你pm佢 佢唔應咩？

換走咗了

列做咩咁快換人

7.5b@1.98冇買

傷呀

var 未

3c

mola mola

Real goal

因為我買了

黑哨

仲要換左個重要嘅 和唔和到都成問題

法甲兩隊垃圾波

咁多嘢講 rc你算

車路士係咪唔識射波，咁L廢

聖天入球嚟睇下啦

咁車仔FG算

無計 佢自己跳起撞落魯迪加到

昂熱 6.5b 有冇手足？

你條女？

換返赫臣奧杜爾啦，見到施耶殊想嘔

聖伊天Fg cashed

聖E goal

即有

屌你咩昂熱

英超肯入波未

車半客

半和了

昂熱1-1

乜嘢事無啦啦入兩粒

屌你老母NBA

英超踢緊乜

1-1仲乜

Nba

昂熱2:1快

食屎狗昂熱
買咗你第一球呀

Var

Angers 2-1 就好...哎

var？

屌你老母 炸

我屌你老母炸乜撚嘢

Good

炸

bad

無敵既聖依

炸佢老味

炸左對面入

炸咗對家入啦喂

頂到完場

無lu -..-

唔洗返工場咩

車入波未

反cup到今日唔打飛機

夏維斯隻右腳廢到

重注左昂熱主盤點補飛好

B9訓地訓咁耐，補1分鐘??????????

6.5B

輸緊補乜飛

冇了

輸緊都叫補飛？

杜狗刷到13c都仲係0:0。。。

買昂熱cup

咁叫止蝕囉

杜C入未

收咗工了

感覺車狗贏唔到 呢次仆街了

最好1-0 輸埋

求介紹

出夏維斯
比基佬 入左兩球了

贏啦，班富特傷出

達C 奧呃 比多4C please

聖天入多球埋佢齋啦

要搵中問人了，佢工場大哥嚟，佢負責請人

應該就入

真係0-0徳乙

啱啱買咗車2:0
有冇人跟

法甲賽前9.5b

仲有冇位

達斯穩了 高水

買和

有冇人入聖伊天ng

又輸

角大

今日D即場角全部一角難求

Gel 頭狗

送
c

法甲4c

呢到好多巴打都想入嚟做，唔知仲有冇位

車仔我要ifc 見了

炸完對家

好彩入得切6.5b

昂熱ng

揾我大哥面試

韓假算係咁

識寫字會唔會優先

我搵唔返佢 我del左chat

聖伊天
車狗比我贏埋

就上到500k了

要搵你做中介

唔買了，又輸

求介紹，馬會ac15534456

介紹費600/位 公道價

法甲5連角

垃圾車下半發力刷大波

靚女先可以優先

開硬

推左烏拉爾落聖伊

lm了

良心

冰角啦屌

6.5s jump

靚女唔洗介紹費

車1.5細

炒散介紹
請pm

真係頭都痛

輸

主炸埋 穩啦贏就谷盡佢

1-1 未

補7.5

5.5b gelllllll

細？

大

聖衣頂撚住下盤全格

每分鐘入到六十對筷子合唔合標準

all in 咗 轟 ，今晚要通宵入筷子追數

即場有咩好買

法甲-3c

筷子係邊隊?

777

仲未請我

-3c刷埋佢

辛尼特半大

入啦昂熱

庇護工場

我係唐仔嚟

昂熱

我真係哭撚咗

匡智

乜野杜塞爾多夫又0:0

車仔

經常半場得1粒

Angers

如果聖伊天收錢

推落十點意甲會唔會好過份

你入得太快 會搞到我失業

車點會入唔到 換高加住烏搞撚扣啦

巴打你都一齊過嚟啦

好難講，上半場車仔似未發力

想要辛尼特

新手嚟講都ok，遲下要1分鐘120對，如果唔係會俾人炒

換人先有機

得狗要左

真

卡迪B入未

屌你老母冚家剷 刷角死全家啦 你老母

法甲3c

得哥是否燈

刷角都要比你屌
Btw 7.5 cashed

收皮啦屌你

車狗比一球我都好

6.5先岩

連c雅！快

一係就同我cup，刷刷刷 刷你老母閪

好 3連c

咁我繼續喺我間工場做算 話晒都係perm
唔跳槽了

就係見你話買6.5

唐仔會有bonus

隔離床個明仔叫我買艾拉1.5b， gun唔gun佢好

杜薯真係得返基佬 有信心
又留返打馬體

輸到甩褲 冇錢返屋企

開心 今晚食過開心樂園餐先

你有工返，就留個位俾其他失業巴打啦

勁過led 達到紅太陽級數

我買細梗係屌佢老母啦

達c分球比杜塞未

e法甲3連c

法甲要角唔要入波呀屌

唔講咁多一陣又上黎jer我

車仔1.5b

你出去食，咁我食埋你個飯盒了

昂熱肯比我輸半未

達斯 昂熱比多幾角

1-1 ?

見者有份

唉 走寶推晒落陸軍 屌

想買8.5s又封咗

艾拉就快入

西甲封咩

法甲-2c
連角

8c...

你幾時先同大哥講，加我哋人工

杜塞入啦屌冇要盤要左w

Dklm

哈迪斯 針
軌贏唔到 今日就要休息了

.....
啞撚左夏維斯

補返一萬昂熱 點都收錢了

車-1 24

主12m

廢閪單刀唔入

法甲連c

哈佛斯我屌你老母

我尋日先搵過佢，佢話依家生意唔好， 分分鐘減人工 點算

留翻聽朝早餐比我就得

夏維斯真係垃圾嚟

解大易能到

射地波入左啦

西甲goal
兩分波有冇

法甲9.5b + 達斯泰特10.5b 到
5 5 100

十點
今日最後一注 早啲訓好過

杜蛇復出打救波台手足（第五季）
第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中

重心

1）車路士 盤
2）艾拉維斯 半和
3）辛尼特2.5S
4）拜仁盤
5）水晶官 主勝

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

lm

韓假仲唔派

法甲2c

Alaves

我

夏維斯隻右腳生蟲

水貨
FM入面又係好撚廢

all in 咗車，冇錢買艾拉1.5b

Lm

主唔識贏 有得受讓太筍 中伏我都買咗

今次會唔會0%？

個腦生蟲

爛鳩車-33333

昂熱咁撚耐都唔入

十點推邊

跟 夠訓好緊要
我早訓果排 贏到
唔夠訓 鳩買之後倒輸

70%啦

法甲角

唔記得買性姨天角大 屌

意甲

其實受讓正常 客平日都係場場被禁屌

達斯昂熱快刷

法甲 -2c

無敵角大日

要搵多份工了

Me

5場點70%

狗會好撚弱智
一注得50000
要禁幾次

一定有

1同2都輸啦杜狗

聖衣入多球ok？

每季會出十場

昂入得未？

達斯昂熱上

杜斯咩料 有c冇g

法甲-22222

你點知 都未完

唔好拉， 我買咗1 2345輸ok?

法甲3連c

法甲無力了

兩邊-2c 快

英甲有冇奇跡半大

完了吧，又cup唔到

希望有

聖天比多球啦

夏維斯空晒又頂唔入

性e天 2.22 9.5b做埋

辛特 杜斯快入

法甲炸角 玩完

Kante仲唔射 我屌

車10.5B是夢嗎

夏狗斷腳未

車win jumped

TSMMM出黎未

餓超無路捉 咁都買

仲搵梗

半和24

車仔唔入俾人入啦 2分波呀

1-1 未 昂熱

差2c

文迪神救

德乙嚟㗎喎

MENDY!!!!!!!!!!!!!

法甲2連c

車入未

列咁都唔入

靚到

閪甲奇蹟半大ok?

垃圾車差D輸埋

垃圾車真係垃圾車

金碧狗食緊狗糧？仲未見到金碧狗

仲有幾耐

咁都救到

好在法甲9.5S 2倍幾補左 睇佢都開唔到10角

狗路士666666 -2

2連c 15秒就夠

昂熱追和未

到宜家都未知佢係邊個

7左

車7c -1

買咩

垃圾車點解可以咁撚廢

聖天炸完唔入有咩用

1-1 就好-.-

車0-1

德乙又0-0

0:0扣3分啦

車rc

死木土犭句入未

贊成

杜屍射18球
一球都冇

盧頓DLLM閪波

俄佬都可以絕殺，我信德乙都得

車可以？

做埋

杜塞隊撚屌18射6中0入 成班盲撚？

最後300 求高人指點

究竟邊個黎

黃牌食角

轟w

真係撚屌嚟

法甲2連thx

法甲9c -1c

車可以换走椰狗未，垃圾到

最後比人入埋

法甲9c

輸能死

昂熱入啦屌

聖e 天999999

-1

德乙真係痴撚線
一場開慣細就 4 球
一場開慣大就1球3冇
屌你老母臭閪

兩隊法甲垃圾一粒完場咁賤種？

季初個椰皇呢

腳腳波都射到老豆傳比個仔咁

會再2連c

聖e天-1c
ogg -2c

成隊車都係垃圾

俾多c 9c補左飛都要輸800

本身主平手 想買
轉左平半

里熱絕殺未

閪甲角細

屌咁耐又唔入，又唔俾機會對面入，正仆街嚟

達斯。。。

10+ 29+22+21 四大垃圾

下乜撚4:1

車仔無位入角

叫達c分球比佢算啦 隊撚屌都唔識入

法甲食角食到9.5b已死

一球到尾 垃圾昂熱

達斯可立即完場

我阿婆都踢得好過佢

我屌你老母 杜字頭冇個好人

比多c

法甲兩隊妹撚到傻 下次打死都唔買即場大

真，全部狗黎

杜塞+4 有冇絕殺

落去德丙練下射波先喇

俾個臭西球證食撚左隻

杜狗西甲半和未

真 唔死無用

爛鳩車8c 收錢

史雲斯咁撚守得

法甲-1c

輸左

手踭唔當手球

法甲補5暗示有劇本

屌 法甲立即送一屍啦

有個杜字都係陷家剷 肯換人未

比多角

平半都照屌

刷角唔入 正一67 杜塞入未

法假仲有縛分鐘

屌佢老母角細唔使玩啦仆街 有撚病屌你老母

主隊廢到..

軌個雙

1-1 未?

乜撚野捷維爾球球都傳得咁撚閪

點解會買盧穎波都唔識入

你入波雙？

你pm下佢 問下啦 公開問點會有人認

法甲屌你老母欠1c

波都控唔到..

法甲比多角

昂熱絕殺11求下你

連左角先啦

車好廢

聖e 天9.5含得

咁12碼啦..唉

唉屌你車仔

可唔可以望住個龍門先射波

死仆街車狗又想玩讓四前面踢到咁既閪款都唔換人

又送錢俾馬會

隨時輸半

碌撚chok 羅角細
轟

主席

針

法甲快手送角

問左未覆

1c

杜乜鳩全撚部仆街死啦

完了吧

而家先上水

而家買左咩

法甲完未

樓豬可以唔洗pin了 thanks

聖e天屌你老母

又神9

收到

屌你老母車仔唔入俾人入啦

列斯聯都換人，車路士仲未換

OMG

換神鋒住烏未
杜狗快

車9c

9999

啲角慢啲啦

99999999

車刷能到

E神

意甲角大

車即該入

我屌你老母真係嚇撚到仆街 買咗9.5s

練心

屌 買左9.5B

快啦

如果唔係無左班福特 車狗應該收皮

13.5?

留意返 唔係垃圾車

入兩粒

平注10.5

有住烏又唔用

準備買100 意甲主
50 拜狗串禾夫

今日最後投注

fc巴黎細波

屌你老味 1分鐘好似半個鐘咁耐

攬撚住ziyech做乜撚
傻鳩黎

本來買咗6.5s 輸鳩左 即刻補返9.5

買好大?

車路士守0-0？

車12.5,13.5 追埋
準備出住烏

多謝大佬條聖e

垃圾車入未

1哥又賣分？

杜狗換人未，車炒咗個垃圾教練喇

垃圾車

不解釋

車 入一球得唔得

另一件仆街雲拿入黎

$1000相比起呢度啲Ching 唔算大

關我咩事又唔係我踢

車大波仲有冇機

列斯上次和波已經上年11月，即場入球大送錢

首爾仲未派？

雲拿入球終結者 大獲

列入未

0.5/1?

...

屌你老母，又換德國垃圾

1/1.5

法甲真係on9 食c起碼食撚左3個

車客win足水

車有未

少玩韓假
冇走地有撚排

又問

我認真啦，屌你老母馬會

.......

個2號吹左仲踢整鳩親自己。

仆街車狗撚賭仔

車仔fg？

列入未啊

可能列斯入粒輸半車狗廢到好撚絕望

意主

出雲拿

買細出大 買大出細 屌。

英超2.5s

no goal好過

完波後三個鐘先派

想要狼堡細
個大波咁低水 嚇鳩死

車1.5b 已入

垃圾車快入

送錢比馬會

意甲 客

不如換走埋簡迪

列斯淨係和過2埸

買主多謝

點解唔出銀河唯一

車0.5/1b
唔信一粒都冇

換基奧特好過啦 換咩撚野雲拿

車求其一粒啦

點撚樣呀 垃圾車

留力打歐冠
次撚次係咁
上次 輸波 杜薯自己都話唔出佢好錯
今次又係咁

傻尻車入未？

轟入未

列入得未

好快入

半一大上車

杜狗成撚日唔記得自己講過乜

你唔好出聲啦

車入1粒 ok?

應該一球完場

車仔小勝一球好嗎

車ng

英超0:0 真係要入多兩晚通宵筷子

12m ok?

車大船到丫 想嬴都難

列斯頂住

車-2C PLEASE

列主勝未

比3c啦屌

車路士0:1準備

車9.5s頂到 5 1 100

列斯-6入球好嗎

車goal

me

好

快到

垃圾車比一球我啦

似0:0

入未

10

10c

薩1-0

盧頓追和好嗎

唔好啦

碌撚10

屌你老母維羅

我都話我認真㗎喇，1:0！！！

仲叫梗

11c

屌你老母！！

隔離意甲都入波
車狗食撚屎算啦

11c -3c 做曬

大哥

11c 車

唔好刷角 比車入一球啦

車

搞咩 列刷

12c

3連角

糕

薩斯

莎索羅

屌你老母

無限角

莎goalll

又救到

英超絕殺，是但一邊。

成功補飛角大 好彩

求派想從頭嚟過起機

屌你換走簡迪啦

都話左你係燈架啦

9.5b 10.5b 11.5b水泥gel

入一球仲難過首爾嗰場

餓超一哥

杜曹講過好鍾意用佢

車仔入一球都咁難？我屌你

問下你杜蛇派無派你啦

終於知點解拜仁唔買雲拿 真心智商有啲事

正

12c搞掂

不了

all in 6仔啦
有錢過大把賭仔

10.5B GEL

10min 夠車入2粒

列快手入

洛迪高被撚

角細ching有冇補飛

列快入

殺c⻆大針

買3場開哂對家

個中場冇人派牌，佐真奴唔見咗

車no goal gel

快手出多三場

聖依串列天
補唔補車主勝

又多個燈神

車入喇屌一球姐

咪再刷喇（角細）

杜狗呢

意甲我想要角 唔要入波

列入一球得啦

車累死好多人

車2.5大派

你on9嘅，我都冇跟過佢

叫得杜狗都係戇鳩

話中就中咩

車狗

難啦

2.5s

買左車狗想驗腦

叫得杜狗都係累人輸錢

橙

咁就算派你都起唔到機啦

意甲1111

仲廢過全北汽車， 調轉踢算啦

屌你老木垃圾車

盧頓入波啦屌

劉馬車入未

愈換愈撚閪真係得杜狗諗到

屌垃圾車俾人入算啦

列入得未啊

入一粒輸半都好丫

垃圾車都係返去收垃圾算啦 踢乜撚嘢波

唔係班福特咁早傷出 車狗你輸撚左啦

屌你老母 垃圾車

無撚改錯名 真係
自己多手又輸返出去

屌你廢車

識買一定買列斯聯

垃圾車肯入未

唔入就輸撚埋佢啦

屌 0:0不如唔好踢啦

其實車仔憑咩連贏咁多場

車想空難？

意甲2c

車仔入未...

今晚輸左兩注是咪停下手先 連埋馬仔-3.2k

叫列c入波仲好

妖車入一粒比我驗腦ok？

換撚左個傻閪雲拿有冇攻過

車夠薑就贏

垃圾車同全北靈車一樣咁西

妖你老豆 搞9我轟

英超0:0

再入錢再跟啲大蛇

有賭未為輸

車仔絕殺未

車準備空難死

都唔知換佢入嚟做乜

是但俾個12m 快

列斯FG

車：1分已袋 理lun得你

好撚絕望

絕殺！快

中2.5s 輸盤
都係輸

搏反底啦

長追車狗細波

全北近兩個盤一走一贏
咪玩

鏝城由1.7升到1.86
會唔會又係伏盤

快啦車

車路士真係狗嚟

gun杜蛇了

個個買車狗

列斯入一粒 一世fans

我買左

輸埋佢啦車仔

同路

跟

又係你
陸軍半客，德島

杜： xx場不敗

史雲斯易到

德島唔關我事

大袋差d

屌你老母雲拿狗伸腳啦

閪甲快手入波

唔理呀

車仔快入一球

車路士全隊空難死啦 踢乜撚

頂住個雙啦

1:0未屌你老母0:0英超比狗買

唉，輸鳩哂

開個0:2俾你

車肯入未

仲衰過林柏特

我無買德島嗰場 咪屈

1.5細

有賭未為輸

我就係人板

ok

呢隻杜狗邊撚度好呀

有基奧特又唔撚用

卡迪斯追和未？

比球12m比車仔算啦

你有老死借

緬因斯讓人？

陸軍同車仔我認

車路士2億鋒線1粒都無

隻雲拿狗廢撚過紐卡素個九號

dllm 輸埋佢拉

好撚暈

還返150k比佢
借一日 醒左5雞比佢

垃圾車D人帶完波 D人唔撚走位

型刀

好彩中番注艾拉

點解可以踢埋啲0:0閪波

隻雲拿狗有波唔撚追

車狗又00

雲拿後備落黎跑都唔跑

個個都成碌木企係到

過一排再借過果陣 起碼有呢5萬

艾拉即場買咩好

車狗hea L到

講左幾多次唔好搞車仔

13c

長追軌細睇樓了

英超個個禮拜都整場00俾你 屌

隻雲拿射波閪撚到

金木我地車仔又失分

咁都有c

意甲3c

禾堡100% 德甲只信04對家

多謝杜sir下場英超買咩

意甲4c

無眼睇添姆雲拿條傻鳩

g仔勁中

水晶糕

維羅瘋狂刷角

杜狗針到

追數算

點追呀屌你老母

大波

GG 0-0

車狗死全家空難死算

覺得車仔前面啲智商好撚低

4444444

屌佢老母真係0:0

即刻4c

31

一買就有c

場場角大
你老木

今晚第一場已經令波台血流成河

車仔個攻勢

近況

水晶宮上輪聯賽受制於熱刺的高質素進攻，大敗收場無話可說；今場對手實力大幅減弱，亦不會遇上超級射手及頂級快馬，形勢料會截然不同，有力反底贏波，以結束聯賽3場不勝走勢。西布朗近期雖頻頻搶分成功，但實力已見底；球隊中前場組織力相當有限，往往只能靠死球攻勢爭功，仍排尾二。首循環交手，水晶宮曾大勝而回，今場隨時歷史重演，主勝必取。

前列c

穩贏！

離棄大波黨？

屌你老尾垃圾車

12.b高水gel

車狗0.5/1 X大波比狗買

1.5細又咁易

得佢一個中

唔會再買大波 以此為證

5c....

呢場on9到 拖完時間 直接吹雞？

12.5b gel

雙！

搞掂！

連c

4.xx

剩返60蚊 可以買咩追數

大角咪收錢囉 買乜撚大波

又中

我轟又賣分

劉定明

再買大波比狗屌 on99

我了

-86買咩

杜狗已針兩場

卡迪c追和得唔得

軌輸死我了，想問有無水？

車狗輸2注 想喊...

意甲客
車即場主

車列角大

加一

你買咩 想跟

1030 買咩

加二

卡迪就入

我要即場車仔 無要主

拜仁
狼堡

DLLM全隊空難死 車仔

又輸7k....

杜曹教車場場都細(除咗對錫)

留返下個禮拜五買六仔

閪甲快手

杜蛇上任之後未試過2.5b

40k 輸剩 1k

艾拉無入球

杜曹教到咁撚樣嘅閪波出嚟

拜仁半大半客

接手後未輸過

狼堡細了 2.5/3s

今晚全部閪波

有冇人買左卡迪等死

認真的

明明好多攻擊球員 之前又唔用椰子 美隊 仲要用咩阿朗同大袋打wb

10:30 買咩

艾拉又半一全一

9up?

好彩skip左車狗 乜撚野金碧汪汪

頭先有冇人派

中左再推

重生開始
FC悉尼✅
阿德✅
圖拉兵工廠✅
列斯聯✅
雲達不來梅
追多幾場數

gun

狼隊唔對路

每邊$50

雲達盤

加油

艾拉狗悶撚到

No bullshit let’s go

成副身家掉晒落去

針死

頭尾同路

意甲半大未

穩陣

頭二同路

你洗唔洗咁樣幫拜仁啊

卡迪斯入未

All in 左

又秒goal撚_ _

社sir有咩水

至少今晚應該潛啦 唔使再睇到條煩膠

絕不反手

有呀
我係大on9

你西甲下一隊主 86k無入球
識買了

大哥咪玩啦

西甲 6.5s gelgelgel

咪撚冰cc

艾狗1.5大有冇人

閪甲7.5s頂住

精工定西布好

今晚真係幫手戒賭...
D波西到

有 銀河唯一 唔出， 出個唔知乜撚嘢雲拿 自己廢都算， 仲要出嚟慢跑

頂原來個位手足派過我

卡迪斯ng

今朝到而家未贏過

派唔到錢 我對唔住大家

陳晚訓左12粒鐘
d思維返哂來
又要贏了

拜狗俾次半大黎望下

對咗

拜仁禾堡都唔對路

下一場 拜仁-2

半大未

一哥🥲

杜曹教得幾好啦
對攻隊唔失分 留力打歐聯

又針

再接再厲

嘩屌你 2300咁撚多波

焗豬扒飯

幾時買波都係10蚊注 而且結餘得幾毫

tsmmm？

頭寒了 輸4

意甲又撚半大

係

推唔上去就係咁

輸幾多先

波po有邊個未派過你

收左錢 好多錢

維羅半場追和52100 快

12m

10k 仲係學生

但係你仲未知邊個？

意甲秒高撚半大cls 腳波

卡迪斯12！！！

5.5都4？ 服了

咁都有12m

卡迪12m 最後希望

12變角啦屌

爭頂都12m

成晚閪波 早啲訓好過啦

都係佢話我知佢派過我

針了

有10蚊買波

冰c冰到震

佢性騷擾你?

卡迪B唔好miss呀

冰震入球

咁都紅牌12m

角啊屌

5.5b都死

原來係你

要你估？

-86k: 西甲no goal

焗豬1-0

今日半大黨是咪俾滅門

緬恩斯大波

唉服左

1:1

買入球就角大
買角就入球大
捉到你了

拜狗入波未

1-1！執番半格

差1c

佢冇覆

艾拉保持1:0唔該！

艾拉

屌係咪你黎

入撚左啦師兄

1:1 la

搞咁多野咪又係卡迪斯

笑左R水吹？

屌冇買到 4倍幾

意甲11好無

唔知

我個艾拉盤同無入球...

主隊點買得落手

屌 真係客

仆街意假比多粒好冇？

幫大家總結左
但我無買到

10蚊都冇啦

刷佢老母角啊屌

11c 好

精工 有冇同路

維羅納11

11

屌你老母主

正氣意甲 thx

我越黎越懷疑你假膠+反手

一哥比d貨 睇下

意甲1-1

辛狗快手穿盤

5.5都死係咪on9

中

兩隊都燈晒 幾公道

無人買辛尼？

我屌你老母意甲。。。

終於唔撚半大了

L

永昌官

日韓專精甩p
Btw假派嚟

兩隊全對家

狼10

卡思斯咁都唔入

差1角...

輸鳩硬

要左咩

買完波應該訓

屌你個閪拜仁又諗住贏波輸盤？

追數注未

04

咁都撻

求求你比多c...

又斷一

燈到你呢

拜淫半大抽多兩個100

booooooom

針到 希望今日有人抽到我

準備俾人4:0了

西甲俾多三角，好撚難咁

閪甲有冇奇蹟大波

德甲全細波

viutv播水晶宮

66666

1

1001！